{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020476?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 명서동 YO(요)"
    },
    "text": "昌原高級プレミアム明西洞YOは、オーダーメイド及び高級便益施設を提供します。 客室案内には禁煙前、無料Wi-Fi、ネットフリックス無料視聴、ユーチューブミラーリング設置が含まれます。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 客室番号及びデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約の際には貸室費用が発生することがあります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者および男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親と一緒に入室できます。 入室の際は身分証明書を持参する必要があり、物品盗難、毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費が請求されます。 夜12時以降は騒音関連の注意が必要であり、周辺の客室に被害を与えないようお互いに配慮と協力をお願いします。 昌原市明西洞YOの周辺は新昌原駅、昌原総合バスターミナル、昌原市役所、名曲広場交差点、上北交差点、ザ·シティなどと近いです。 住所は慶尚南道昌原市義昌区昌二大路107番キル8(ミョンソドン)です。 宿泊後のレビューをヤノルジャAPP、WEBで残していただければ、ヤノルジャポイントの積み立てが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "明西洞YOはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "明西洞YOはオーダーメイド及び高級便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室案内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室案内には禁煙前、無料Wi-Fi、ネットフリックス無料視聴、ユーチューブミラーリング設置が含まれます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのような条件で変動する場合がありますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の際には何か費用が発生しますか？",
            "answer": "連泊予約の際には貸室費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者および男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親と一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒音に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音関連の注意が必要であり、周辺の客室に被害を与えないようお互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "明西洞YOの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "明西洞YOの周辺は新昌原駅、昌原総合バスターミナル、昌原市役所、名曲広場交差点、上北交差点、ザ・シティなどと近いです。"
        },
        {
            "question": "明西洞YOの住所は何ですか？",
            "answer": "明西洞YOの住所は慶尚南道昌原市義昌区昌二大路107番キル8(ミョンソドン)です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャポイントの積み立て方法はありますか？",
            "answer": "宿泊後のレビューをヤノルジャAPP、WEBで残していただければ、ヤノルジャポイントの積み立てが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 464
    }
}